# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: @PACKAGE@\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-13 13:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-09 13:54+0100\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:20
msgid " or "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:24
msgid " - "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:33 app/helpers/application_helper.rb:47
#: app/views/hosts/edit.html.erb:39
msgid "Back"
msgstr "后退"

# cancel button label
#: app/helpers/application_helper.rb:37 app/views/hosts/new.html.erb:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/helpers/application_helper.rb:52
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/helpers/application_helper.rb:55
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/helpers/application_helper.rb:56
#, fuzzy
#| msgid "Finnish"
msgid "Finish"
msgstr "芬兰语"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:9
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:133
#, fuzzy
#| msgid "Unknown error\n"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误\n"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:137
#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:22
#, fuzzy
#| msgid "No information available."
msgid "No information available"
msgstr "没有可用信息。"

#: app/helpers/view_helpers/html_helper.rb:140
msgid "There was a problem retrieving information from the server."
msgstr ""

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:32
#, fuzzy
#| msgid "Details"
msgid "Hide Details"
msgstr "细节"

#: app/helpers/view_helpers/effect_helper.rb:33
#, fuzzy
#| msgid "Details"
msgid "Show Details"
msgstr "细节"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:6
#: app/views/hosts/index.html.erb:33
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:10
#, fuzzy
#| msgid "&Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: app/helpers/view_helpers/label_helper.rb:14
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:49
#, fuzzy
#| msgid "You need to specify a file to install"
msgid "You need to specify the host"
msgstr "您需要指定安装的文件"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:52
#, fuzzy
#| msgid "No valid arguments specified."
msgid "No login specified"
msgstr "没有指定有效的参数。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:55
#, fuzzy
#| msgid "No valid key file specified."
msgid "No password specified"
msgstr "未指定有效的密钥文件。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:74
msgid "Host has blocked user %s. It cannot login until  %s"
msgstr ""

#: app/controllers/sessions_controller.rb:97
#, fuzzy
#| msgid "Login failure. Please check username and password and try again"
msgid "Login incorrect. Check your username and password."
msgstr "登录失败。请检查用户名和密码然后重试。"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:130
msgid "You have been logged out."
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:24
#, fuzzy
#| msgid "Session active:"
msgid "Session timeout"
msgstr "活动会话："

#: app/controllers/application_controller.rb:79
msgid "You're not allowed to do this. If you have to do this action, please contact system administrator"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:117
#, fuzzy
#| msgid "Please connect to the internet."
msgid "Please login to continue"
msgstr "请连接到因特网。"

#: app/controllers/application_controller.rb:124
msgid "You must logout before you can login"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:213
msgid "can't be blank"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:214
msgid "is out of allowed values"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:215
msgid "can't be empty"
msgstr ""

#: app/controllers/application_controller.rb:216
#, fuzzy
#| msgid "Given URI is invalid"
msgid "is invalid"
msgstr "所给的 URL 无效"

#: app/controllers/application_controller.rb:231
#, fuzzy
#| msgid "Invalid package file"
msgid "Invalid parameters:"
msgstr "软件包文件无效"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:25
#, fuzzy
#| msgid "Can't chroot to '%s' (%s)."
msgid "Can't connect to host %s."
msgstr "不能 chroot 到 '%s' (%s)"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:26
#, fuzzy
#| msgid "Enter the port number on which the NFS server is running."
msgid "Make sure the host is up and that the YaST web service is running."
msgstr "输入要在其上运行 NFS 服务器的端口号。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:28
#, fuzzy
#| msgid "Please select the type of your network device."
msgid "Please select a host to connect to."
msgstr "请选择您的网络设备的类型。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:31
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' not found."
msgid "The host '%s' cannot be found."
msgstr "找不到安装源'%s'。"

#: app/controllers/hosts_controller.rb:32
#, fuzzy
#| msgid "%s does not exist, please double-check the path."
msgid "Please double-check the host URL."
msgstr "%s 不存在，请复查路径。"

#: app/models/account.rb:-
msgid "account"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Login"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Created at"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Remember token expires at"
msgstr ""

#: app/models/account.rb:-
msgid "Account|Salt"
msgstr ""

#: app/models/host.rb:-
msgid "host"
msgstr ""

#: app/models/host.rb:-
#, fuzzy
#| msgid "Host Names"
msgid "Host|Name"
msgstr "主机名"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Url"
msgstr ""

#: app/models/host.rb:-
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Host|Description"
msgstr "说明"

#: app/models/host.rb:-
msgid "Host|Created at"
msgstr ""

#: app/models/host.rb:-
#, fuzzy
#| msgid "Updated"
msgid "Host|Updated at"
msgstr "已更新"

#: app/views/main/_select_language.html.erb:18
#, fuzzy
#| msgid "Clear Package Selection"
msgid "Language Selection"
msgstr "清除包选择"

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:8
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:2
msgid "This is embarrasing...."
msgstr ""

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:10
msgid "We are sorry, but there are some problems."
msgstr ""

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:12
#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:6
#, fuzzy
#| msgid "Problem: "
msgid "Problem:"
msgstr "问题："

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:18
msgid "Please Report a bug so we can fix the problem!."
msgstr ""

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:18
msgid "(report link)"
msgstr ""

#: app/views/shared/exception_trap.html.erb:19
msgid "Don't forget to include the bug details."
msgstr ""

#: app/views/shared/backendexception_trap.html.erb:4
msgid "Problem occured on target machine."
msgstr ""

#: app/views/shared/_missing_write_permissions.html.erb:1
msgid "You do not have permissions to modify the settings."
msgstr ""

#: app/views/hosts/edit.html.erb:1
msgid "Editing YaST-Web-Service"
msgstr ""

#: app/views/hosts/edit.html.erb:22
#, fuzzy
#| msgid "Service"
msgid "YaST-Web-Service"
msgstr "服务"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:25 app/views/hosts/new.html.erb:36
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:29
msgid "Url"
msgstr ""

#: app/views/hosts/edit.html.erb:33 app/views/hosts/new.html.erb:46
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: app/views/hosts/edit.html.erb:38
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: app/views/hosts/index.html.erb:6
#, fuzzy
#| msgid "Please choose the CCW bus interface."
msgid "Please choose a service:"
msgstr "请选择 CCW 总线接口。"

#: app/views/hosts/index.html.erb:26
msgid "Really delete host %s ?"
msgstr ""

#: app/views/hosts/new.html.erb:9
msgid "New WebYaST Host"
msgstr ""

#: app/views/hosts/new.html.erb:41
#, fuzzy
#| msgid "URI"
msgid "URL"
msgstr "URI"

#: app/views/hosts/new.html.erb:53
#, fuzzy
#| msgid "Created On: "
msgid "Create"
msgstr "创建日期："

#: app/views/hosts/show.html.erb:7
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: app/views/controlpanel/show_all.rhtml:1
#: app/views/controlpanel/index.rhtml:72
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:27
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:35
#, fuzzy
#| msgid "System Information"
msgid "System actions"
msgstr "系统信息"

# reboot button label
#: app/views/controlpanel/index.rhtml:37
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:38
msgid "Really reboot %s?"
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:39
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:40
msgid "Really shutdown %s?"
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:48
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在下载更新信息"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:50
msgid "Patch status summary is disabled in the config file."
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:53
#, fuzzy
#| msgid "Package '%s' is not installed."
msgid "Patch plugin is not installed."
msgstr "软件包 '%s' 没有安装。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:60
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "Loading system information"
msgstr "正在下载更新信息"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:62
msgid "System status summary is disabled in the config file."
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:65
#, fuzzy
#| msgid "'%s' is not installed."
msgid "Status plugin is not installed."
msgstr "'%s'未安装。"

#: app/views/controlpanel/index.rhtml:102
#, fuzzy
#| msgid "Show Loaded Modules"
msgid "Show all modules"
msgstr "显示已装载的模块"

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:1
msgid "Base system setup"
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:3
msgid "Your initial system setup was not completed. Please continue with setting up the modules."
msgstr ""

#: app/views/controlpanel/basesystem.rhtml:4
msgid "Continue initial system setup"
msgstr ""

#: app/views/layouts/main.rhtml:36
msgid "WebYaST"
msgstr ""

#: app/views/layouts/main.rhtml:50
#, fuzzy
#| msgid "Applied"
msgid "My Appliance"
msgstr "已应用"

# label for language selection
#: app/views/layouts/main.rhtml:56 app/views/layouts/main.rhtml:60
#, fuzzy
#| msgid "Language"
msgid "Language:"
msgstr "语言"

#: app/views/layouts/main.rhtml:62
#, fuzzy
#| msgid "Connected To"
msgid "Connected host:"
msgstr "已连接到"

#: app/views/layouts/main.rhtml:63
#, fuzzy
#| msgid "Username: "
msgid "User:"
msgstr "用户名："

#: app/views/layouts/main.rhtml:66
#, fuzzy
#| msgid "Control Center"
msgid "Control panel"
msgstr "控制中心"

#: app/views/layouts/main.rhtml:67
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: app/views/layouts/main.rhtml:102
msgid "...Wait..."
msgstr ""

#: app/views/sessions/new.rhtml:4 app/views/sessions/new.rhtml:16
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/views/sessions/new.rhtml:6
#, fuzzy
#| msgid "Enter specific parameters for chipset \"%s\"."
msgid "Enter login credentials for host %s."
msgstr "输入芯片组\"%s\"的特定参数。"

#: app/views/sessions/new.rhtml:10
#, fuzzy
#| msgid "Username: "
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: app/views/sessions/new.rhtml:13
msgid "Password:"
msgstr "口令："

#: lib/error_constructor.rb:12
msgid "Service %s is not available in the target machine"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:14
msgid "Service %s is not running on the target machine"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:16
msgid "Broken permission setup on rest-service. Can be fixed by grantwebyastrights script."
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:17
#, fuzzy
#| msgid "Action '%1' is not allowed for service '%2'."
msgid "Permission %s is not granted for user %s"
msgstr "服务“%2”不允许使用操作“%1”。"

#: lib/error_constructor.rb:19
msgid "Policy kit exception for user %s and permission %s (untranslated message): %s"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:21
msgid "A user is no longer logged to target machine. Please log in again."
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:23
msgid "Target system is not consistent: Missing or corrupted file %s"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:27
msgid "There is no predefined ntp server at /etc/sysconfig/network/config - NETCONFIG_NTP_STATIC_SERVERS"
msgstr ""

#: lib/error_constructor.rb:29
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred during the installation."
msgid "Error occurred during ntp synchronization: %s"
msgstr "安装期间出错。"

#: lib/error_constructor.rb:32
#, fuzzy
#| msgid "Error while closing old shadow file: %m"
msgid "Error while saving administrator settings: %s"
msgstr "关闭旧的阴影文件时出错：%m"

#, fuzzy
#~| msgid "Reboot the system now?"
#~ msgid "Set up the system"
#~ msgstr "是否现在重引导系统？"

#, fuzzy
#~| msgid "Name: "
#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名称："

#, fuzzy
#~| msgid "A kioslave to browse services"
#~ msgid "Noone is logged to rest service."
#~ msgstr "浏览服务的一个 kioslave"
